頭條日報以「Old News is So」形容嘉利大廈世紀火災！

仲有沙士添

做乜鳩

唔識學人亂咁用

個個睇新聞嘅人都有上高登???

想表達乜野
old news is so exciting?
定
old newa is so 唔識串

唔好笑囉, 咁嚴肅既話題咪立亂用呢句野

有咩咁exciting呀屌

涼薄言論

星島頭條反占中做乜用黃屍潮語

遲下回顧下 ［Old news is so］若蓮喪子

似乎係專欄黎， btw ,好撚on9 ， 唔好懶親民咁得唔得

個記者自己拜山都寫 OLD NIEWS IS SO?

頭條笑話？

諗起呢張